法國既導彈已經瞄準克羅地亞

Allin 法國

12碼 克羅地亞既球員一定射失

你都on9 俄羅斯導彈都未驚過 驚啲法國佬

俄羅斯係KGB

法國準備冠軍啦

話左 克羅地亞啲球員幾大壓力
射都唔夠膽射

戇鳩鳩咁企喺到 一係就鳩傳 傳得靚又接唔到 唔知做緊乜鳩